連登既朋友你地好，呢個Post既內文有可能刺激到您既思考迴路。

光復香港
時代革命

你係講緊打online game呢？
我估你唔係講緊現實
頭盔

無差別攻擊你同黑社會有咩分別
醫院緊急救援服務點算
諗清楚先 你嘅言論可能影響好多人

推

個啲唔係建議來，您呢啲理由我自己都up到出來反駁自己
您當係，我擺個1000蚊既蛋糕出來
特登博畀您地話貴，然後要您地諗一個您地覺得OK既價錢

同埋我可以好肯定成篇野都唔係針對緊政權
直接啲講根本就係想大家一齊仆街死

我唔係想推行大家去執行我呢篇野
我只係想將「最激進既畫面」寫出來畀大家睇
然後等大家不斷退而求全，睇下最盡可以讓到邊一步

依家既進程就好似大家既分數去到30分左右，然後想追到50分60分
而我寫既呢篇，背後既意義係想比大家睇下100分係點，但您拎唔到都可以試下追70分80分
即係講緊其實你地畀想像中可以做得更多

sure
副本攻略

8月5號既口號

好多嘢冇考慮到就假設個效果出來
有誤導成分
假如你做一些激烈行為
相信已經有好大部分的和理非唔認同
即是你講的"持份者"會出咗來
但佢地未必好似你預期咁譴責政府無能
而係譴責抗爭者已魔鬼化
咁即是你地孤立自己
咁政府就好辦事了
人數一少, 死得就快

多謝您既意見
我怕無人夠膽將咁激進既想法講出來姐
執唔執行係第二回事

師兄既想法似乎係想繼續爭取民意
我唔反對

您提到持份者會譴責抗爭者魔鬼化
我都唔反對

我反對政府好辦事
警方執法係唔會揀人來打，佢見到人就打
特別係依家落場既都係公安
無論持份者譴責邊一方都好，佢都一落場就注定參與左運動
警方執法係唔會睇你企邊一面
呢樣野可以透過現時警方既執法手段睇得到
政府好辦事係錯覺，因為香港政府依家係傀儡政權
好辦事既係共產黨，咁即係出解放軍
而出解放軍就係我所講既攬炒

所以我唔反對您，您講既野就係表達緊我內文內容
不過幫您澄清番政府好辦事呢點係...錯覺

文章入面果啲唔係立場來，留意番我只係描述其他方法，邏輯，同埋情景。
您問我讚唔讚同咁做，我唔讚同架。
我好多點都唔讚同，我直頭覺得自己寫得好差。
不過假以時日，可能呢篇野會慢慢成為大家可以參考既文章。
因為如果連第一個「最激進既畫面」都無人寫出來。
好難逼使大家想像個政權總可以有幾極權咁控制我地。

試諗下我個POST入面既所有手段掉番轉畀政權拎左去參考，

咁嘅演變係有可能
但你唔能夠排除
有人聽完就去做足100分
尤其是宜家情緒容易波動嘅時候
我只係唔想大家變成本身自己討厭嘅人

麻包袋

我認同呀..
我甚至唔想自己呢篇野成真，跟住到果刻畀人話我行得太前。
不了，我寧願大家犧牲得越少，得到得越多。
可惜對家係殘暴既，一諗到現實係，我地真係要放低道德去面對敵人果陣。
就覺得好似用緊好大氣力去拋棄一個信仰。

呢篇野我琴日中午開始寫，寫到夜晚都唔敢post出來。
係因為借左朋友帳號好多次，每次借完都無出post。
今次先把心一橫，唔再覆檢自己內文，直接出post。
我自己都唔識面對自己既內文，所以我好認同師兄所講既野。

我就覺得攬炒唔到
當實施這類激進行動
大部分人都唔認同
和理非都局住割蓆
抗爭者人數唔會多
好容易就會被圍剿
根本冇辦法再繼續攬炒之路
效果就是只能在日常生活造成少許不便
而大家又回復返舊制
個運動也終結了

我明白有好多嘢唔試係唔知有咩作用，但小心會重蹈日本社運後塵

可能師兄覺得民意無咩用 但我覺得我哋開始因為有民意而有正面影響 唔洗用呢啲手段 好似話有人因此而發起/響應罷工，佢被不合作運動影響都支持，考慮資助學生。

但假若真係用更為危險既手法，先不論有冇機會成功，但我哋都一定會付出代價 到時我哋影響力大減之外 示威成本會大大提升 物資短缺 前線可能會出現分歧＞少咗人手

之前有巴打都講過日本社運點解衰落 所以希望我哋吸取到教訓 三思而後行

唔係，您仲未明
我解釋多最後一次啦
因為您似係想曲解我既意思，令其他睇既人被您誤導

攬炒唔洗得到別人既認同
我斷您電，影響您既生活
邊有人會咁白痴走出來認同？我自己都唔認同啦。
攬炒唔係一種要人認同，亦都唔係一種要人地唔同自己割蓆既行為。
您有無聽過一個帶住自殺式炸彈既人係想爭取唔好同人割蓆？

留意番，割唔割蓆係佢地既選擇。
我地既行動唔需要因為對方會唔會同我地割蓆而去做。

／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／／

另外您話，效果只係日常生活造成少許不便，
其實，我先唔論您點解會覺得「只係日常生活造成少許不便」。
您既邏輯關鍵矛盾在於：
「既然只係造成日常生活少許不便，點解會引起好多人局住割蓆，甚至去到被人圍剿既地步？」

就咁，我唔會再覆您。

其實依家既發展係好好，我都好認同唔洗去到文章咁激進。
不過留意番，香港唔係日本。
我地如果太在乎民意，反而會作繭自縛。
因為香港已經開始多大陸人住，唔可以真係將日本既社運照板煮碗咁去諗。

我寫既全部都係好大規模既行動，一定會遭到好多人評擊。
我就係想要呢個效果。類似以下呢條LINK既意思。

所以我無問題，我甚至可以企埋您地果邊
一齊反對番我自己寫既野
但重點係，齋推翻我係無意思
您地要就住我寫既野，畀一啲新既建議
又或者以我寫既野做基礎，去延伸一啲類似，但規模較小既行動

推 冇人睇??

幾有創意

好有趣
lm

有一種防狼器，係會發出高分貝的聲音，開佐之後就會好難關閉，唔可以reset 的話，只可以等到電池耗盡。

是否有用？

擅自幫樓主歸納

我唔知有無用

不過第一步唔係有無用
第一步係要「敢拎出來」先
就好似汽油彈咁
汽油彈您覺得有無用丫？
支撐您使用佢／唔使用佢既理論係可以見人見智。
但如果您連拎都未敢拎出來，呢個討論就無意義。
對家依家就係做緊呢樣野，想令您好多野都唔敢拎出來。
例如萬用刀。

即係話，首先您依家要將呢種武器既詳細list出來。
最好有圖片，同埋佢買唔買到呢？
如果係香港買唔到，會唔會等於拎唔到出來呢？
呢啲問題有左答案先有得再傾「有無用」。

好多謝您幫我整合

不過我覺得自己呢篇寫得好差架
您係咪睇到我係人地post既留言所以過來覆？

係

樓主, 雖然平時都話左唔篤灰唔分化, 各自爬山,
但今次點都要BLOCK 9你, 再見.

我覺得我係人地post留言寫既內容
狀態好過呢一篇，呢篇寫完我都唔敢畀自己啲勇武朋友睇。

我見到另一個post有幾位巴打覺得我應該將果啲留言獨立成post。
我仲考慮緊。
因為我寫既野幾精彩都好，都只係一種觀念來。
我畀唔到實際既建議既大家，我最多鼓勵大家勇武。
但點樣勇武我係唔識形容，充其量都係叫大家打遊擊，be water。
或者攤啲好大路既攻擊地點刺激大家思考。
要有一啲擁有專門知識既人士提供既資訊，例如地點，技術，或者對家情報，先可以推動到大家行動。
我寫既野最多爭取到讚同，又或者反駁。
但依家呢場運動唔需要呢啲野，您認同又好，唔認同又好，
您肯落場做野去積極自己係岩，先係最重要。
透過行動產生出來既化學作用先有助大家厘清局勢既理解。

呢到講少少心理操作既內容，
留意番推動您地出來行動既，係情緒。
唔係理論，唔係資訊，唔係正義，唔係詭計。
所以您地既弱點，就係您地身上面既憤怒。
我鼓勵您地勇武，但無叫您地憤怒，
因為有理由既勇武（即係憤怒）係會被當成破口咁被人攻擊。
..嘩，呢個我要解釋又係有排講，
總之就係咁樣，咁應該點做呢？
「將勇武既行動放落平常心到，要覺得做到咁係理所當然。」
簡單啲講，就係你要覺得勇武係「基本野」。
你做呢種行為既心越平常，反對您既人就會好自然咁諗「咁你嬲果陣一定仲激」。
類似屠房阿叔同文員仔，您驚邊個發嬲多啲咁。
可以間接影響到反對您既人係衡量代價果陣應該付出幾多。
如果您keep住用嬲既心情去勇武，
係間接咁落緊一種「我出緊大絕」既暗示畀人。
或者您唔係出緊大絕，但您既意識將「憤怒同勇武掛左勾」。
根據古典制約理論，係您將情緒同行為掛左勾既情況下，
令您無左情緒就等於令您無左一種行為。
所以呢到係同心理操作有關，我話緊畀您知：
「勇武同憤怒要脫勾」。

積極證明自己係岩***

樓主點睇民意係啲乜？

太長唔quote了。

其他人係點我唔知，我出嚟嘅原因就並非憤怒，只係想表達對理想社會（未必係民主社會）嘅憧憬。

而你講到考慮緊出唔出post同埋勇武需要平常心，我認為有理性同堅定信念先產生平常心，而出post係一個傳達信念嘅方法。

民意係一種捷思。
用來誤導民眾理解唔同既社會聲音。

絕對絕對絕對無一種民意統計係可以簡化晒成個社會聲音既意思。

您諗下，如果，
您既民意統計係Totally correct既，
「呢個民意統計係咪基本上可以成為所有執政者獲得民心既施政方向？」
OK，唔理答案係咩都好，留白先。

您係商家，你發現到呢個Totally correct既民意統計，
你係佔緊劣勢，您會因為呢個民意統計而被施政方向影響您既生意。
係呢件事未發生之前，你仍然有金錢本錢，又或者人脈關係。
你會選擇唔利用呢啲本錢，坐以待斃，憑良心去支持民意，
定係積極使用呢啲本錢，去改變民意統計對您帶您既影響？

您明唔明白個邏輯？
只有唔思考既人，先會盲目相信，要追求民意去支持自己既行為。
所以點解政府成日都唔理民意就係咁解，因為一個民調帶來既誤導性係好大。上面既邏輯已經係最簡單最簡單，仲未計商家有各自既考慮，分分鐘坐以待斃既商家反而有著數，積極使用本錢既商家就作繭自縛，就係因為每個持份者既行動所帶來既影響都好大，以致根本好難以民調去預判成個政局既未來走勢。

無錯，民意好重要。
但唔係我地要走去爭取，我地要爭取既，
係「抗爭成本」。
因為您令民眾投注左抗爭成本，其實即係等於您買架車，落左一萬蚊訂，您會提住自己要畀埋剩低果２９９萬。
我唔記得呢個係咩理論喇，但市場上面確實係有好多呢種利用落訂來勾住客人既做法，就係類似呢個意思。
另外您投資左抗爭成本，其實已經等於您拎左佢既民意。
仲有一樣野就係，民意係大家都可以拎來用，
即係話今日您話民意點點點，聽日政府都可以話民意點點點，
只係一個無了期既爭拗來。
但抗爭成本就唔同，您一拎到，只係for抗爭者可以用。
政府係用唔到呢個term，比起民意係實際好多。

最後我想講既係，作為社會上面既其中一份子，
發聲係一種權利，佢係可以唔行使。
所以我地唔可以成日開口埋口要爭取民意，
我地咁樣做，對於果ｄ唔想發聲但想企過來我地呢邊既人來講，
係好大壓力，彷彿要佢唔付出，但就話畀全世界知「我係反政府既」咁。
記住，鼓勵人們付出，以任何形式都得。
但就唔好盲目追求民意，你有，果啲只係bouns來，你留唔住的。
專心爭取抗爭成本，令對家不斷錯估我地擁有既資源量，先至係最實際。

另外您得到佢既***抗爭成本，其實已經等於您拎左佢既民意。

push